文宣新方向

林奠依家最驚咩？一定係班狗狗離佢而去！呢排又好多警察既真媽媽出聲話警察做磨心麽麼,話林奠最想有人入浩園黎扭轉民意。既然人地送到個餅埋口，唔係唔食丫嘛，所以文宣新方向[/size=6]警察媽媽的血書果啲，將個矛頭指翻777,坐山觀虎鬥，反正狗狗工會都敢發信鬧英國議員咯，再激下，致林鄭公開信指日可待。唔係要幫狗狗做美容，而係唔可以俾777坐享漁翁之利,我地要做漁翁,一旦777發現冇辦法控制狗狗自然就會郁佢,而狗權過大到一個點，西餅辦都唔會like！

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

支持警察！支持監警會！！！！！！